發夢新港中心9:55落單車鏈

發夢偷聽到新港中心保安對講機話9:55門落單車鏈，預計10分鐘完成。唔知係咪狗卑拒地的時間。
大家留意。光復香港。

利申:發夢9:05係新港中心現場

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲